那年十八 我入馬會

那年十八 我入馬會 現在如嘍囉
那時候 我含淚發誓馬會 必須看到我
在世間 平凡又普通的你太多 不必再多我一個
情愛中 考試中 受過的忽視太多 自尊已飽經折磨

落注間 曼聯和車仔的角未算多 可否再多踢幾個

那年十八 我入馬會 現在如嘍囉
有時候 我含淚發誓馬會 必須看到我
落注間 曼聯和車仔的角未算多 可否再多踢幾個
未夠鐘 快夠鐘 受過的起落太多 內心已飽經折磨

那年十八 我入馬會 現在如嘍囉
有時候 我含淚發誓馬會 必須看到我
落注間 曼聯和車仔的角算多 不必再開多幾個
未夠鐘 快夠鐘 受過的起落太多 內心已飽經折磨

第一句 GOLD

舖草皮

那年十八 我入馬會 現在如嘍囉
那時候 我含淚發誓馬會 啲錢派俾我

算改左架嗱?

請出招

但曼城又猜波 每場落飛似大炒格誤人
入兩粒猜波 扮進攻撚我
有人落注到似病態麼
你買了那上盤吧 輸盤撚狗我很怕
艾達臣配石頭的話 應該似喇掛
然後我便投注 博老命大炒吧
鳩猜波 不進攻下
到80’繼續回後嗎
輸到爆炸 狗會正賤人
又我輸 做大慈善家

so weak

你試吓

有人導我我就會賭

強帖留名

師兄邊間教會？

高汁

屌打樓主

真 樓主想大家繼續屌打

佢當我是羊牯吧 羊牯的身家似肯亞
鋸木頭買自由的話 三T會中嗎

在世間 平凡又普通的猁太多 不必在墮我溢箇